我頭先捐左2000蚊,比9913

我買黎輸